[Mamba Forever] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (12)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

push

KL 去艇好合理。

第一，係LA 打有商業價值，係LA屎但做D 野，個NOISE 都唔同。
同埋打完波放工，可以出席好多唔同大EVENTS.
點解LBJ 最後揀Lakers 落腳，就係為左佢盤生意，佢其中一樣攪緊既係有關電影的。（當然都為左個仔讀書/前途啦）

第二係LA 可以做大佬（無冠&Playoff 腳軟既PG係二佬，冇人有異議).
上面有人用KD 去GSW 既例子好好，其實KD 絕對係打左生涯最佳表現（無論攻防），但領導能力真係差Curry 幾皮（成日係Twitter 挑人機，EQ 極低），佢心明呢個道理，心諗都渣住三個Rings，死都做返大佬啦，畢竟做左咁耐二佬。（Spurs 三巨 / Lowry)

原本Spurs 受傷事件都令KL 個名臭哂，好彩佢入左球Clutch shot + 奪冠，NBA 先瘋狂幫佢洗底。

有無brett brown或者elton brand消息？

啱啱瞓醒，miss撚咗Luka大三元同絕殺
有今生冇來世呀

冇人睇jazz?

我都起唔切身

我大luka

究竟快艇更衣室pg俾人吊到開花未

Embiid

mb係咪暗示頂唔順brand同brown

better future

"Trade me"

PG比人改咗叫prostitute p

金塊定爵士？

jazz

金塊玩完啦
完全守唔住Mitchell

LETS GO 垃圾塞

😏大分？買咩好

速龍入到150分

又話playoff防守好勁

Raptor 個bench 100分

估下先jazz win 109:101

守唔住一個都還好，最弊係守三分一直都係塊嘅弱項，而雀啲三分係聯盟前列

76人比人4-0

Niggers

垃圾

開頭覺得KAWHI係RAPTORS係大佬
但自從親身去完加拿大之後就知LOWRY 一定係大佬

龍PF 48分鐘轟到150分 痴撚線

PO

Dallas 冇左獨角獸都贏
Btw 佢咩事唔出？

Luka好波又靚仔

爛網真心慘
搵左個罷工仔返黎
咁又一年

下年KD出返你班仆街就死

山渣豆腐隊個個都容易受傷

受病記錄長撚過我條命

PG真係垃圾黎
每次入到po都會變到唔識打波咁

Mitchell係咪食左藥 唔識抄 場場都爆到咁

完全係欺凌MPJ

錯過左絕殺

GAME 1已經見到塊冇左Gary Harris之後，冇人match到咪嘈

下下捉mpj出黎打

點解playoff 今季playoff 0防守

今年唔係預左練人咩

反骨仔輸就是爽

武肺
纖維肺
1cm

睇下第二輪keep唔keep到

Playoff P

🎷

好彩無要
古囝勁過PG

唔好再講啦後遺症好嚴重架

clarkson. 痴撚線

jazz啲防守

女人廢啲定靈堂射手廢啲

靈堂finals勁
女人冇打過finals

jr

後日天王山PG 狂轟50分贏波

360 spin layup=勁？

Millsap一定要醒

最後點解唔係啞仔或女人守luka？

cc tai

算啦 佢每次季後賽都會手軟
PG13%連綠屎都不如

1cm真係笑撚到我

出niang守
收起啦屌

係至頂個兩條都睇唔到。請問大家用緊咩link
Thanks 😊

話說今場小牛做乜唔出KP?

膝頭酸痛

原來賽後仲有隻harris仲奶BB袋底
j.rich話BB冇盡教練責任
MB就不斷派好人卡

份約多得佢 唔奶點得

如果d球員話埋冇盡教練責任其實都炒硬

jrich咁講？
有冇source

其實拎平民體質同啲頂級球星比根本就係弱智

BB暗示想卸個波去牙病傷同武肺個下好肉酸

反轉豬肚就係屎
不過就算幫佢講咩好說話，BB都冇得留低架啦

人地中左成team人照顧點同

其實都唔關體質事 係年齡問題多啲 廿靚歲真係抵抗到武肺

原來女人又1/7

其實平民都係咁上下

其實CCTOY就係弱智

兩樣都關鍵， 美國年輕群組危重率比其他地方高，因為美國比較多人有癡肥、糖尿病問題

炒得

佢都預左啦

POP軍佢都算廢

150分

PG13%

原來西一至七實力真係咁接近

Jokic dunk

米曹再高啲真係完美

拓2:2

無開聲
咪嘈同malone一齊嬲嬲
係嘈咩

咪嘈呢個series真係CLS，進攻無解

希望佢可以進化成9分佬

你可真敢說哦

如果有埋bodgan

梅利狗dllm

生仔

Game Time 5連

6

7

8

9

10 :'(

會員cls

屌你真係有buff

屌你塊真係崩哂

舊會然終於似返D樣

31分

雀反超6分

塊

Monte Morris個樣好似奶共占
細粒版

係，好拎廢

爵反撚咗會員成年
又話Mitchell gobear反目
屌你原來劇本來

MPJ作用只得foul

屌你又提傷心史

呢場無咁多free throw,睇得好爽

第一年當拎下經驗

雞塊咪當俾mcp學下野交學費,下年再努力

我諗住今年塊有機俾壓力艇
打到4:2

防守重心太高

側翼少兩件都幾傷

艇過唔到牛
4:2出局 星散

另類進攻?

估唔到塊無左g Harris 影響咁大

clarkson

Clarkson尾到

塊後備夾埋得10分

9分佬即係邊個

clarkson本身好似想射deep 3

牙fred fit到

d wade

叫親morris係咪都係垃圾

哦9/10

雀啲三分真係好癲

屌你自己上啦Gobert

@食蕉

屌你老母 pg廢撚到 一場衰撚過一場
可愛唔知有冇後悔到

🎷🎷🎷🎷🎷

留意IFC

有無人知lowry傷成點

到底jazz做咗啲乜，完全唔似常規嗰陣

Mpj 癈到喊

係咪忽然間發現，雀為咗走線可以幾不擇手段

JM咁都冇foul 會然場場咁玩都draw到幾個foul

Luka真係已上神枱

俾LBJ去攪應該唔敢射

利申：湖迷 but not LBJ fans

等照X光, 報告話唔算嚴重

重要輸比佢老死露寶

有冇人有link我條link死左

一陣反CUP

近十年季後賽所有絕殺
湖迷係咪特別多印象迷 例如成日覺得kobe好撚clutch

屌你惹武肺都係陰謀之一
一早計好哂，作埋不和俾聯盟

前年rmbj係PO絕殺左兩次啦

張圖點睇 無會然絕殺火箭既

哇JC 咁撚猛

牙fred好勁

2013-2014有

無野見到

我湖唔賣垃圾

速龍贏教練，無咗kawhi一樣咁勁

buffstreams

入完嗰球得返1秒係咪都唔計

murray

buzzer-beaters 係

近十年佢打最多

我知LBJ都有
對速龍個球
但佢平時d處理
差個種決心

我有印象呀

你分析得好全面

MURRAY咁勁

唔係輸呀

Murray又強行carry

牙fred

murray咁撚勁

雀屎輸撚夠off reb 未

會員
當年熊仔真係好勁

16:6

爵士今日咁撚準都打到咁緊

有無CHING有LINK死左LINK

Joe 起到q未

呢個matchup幾正，兩邊都有條友互爆分

隊隊對塊都咁係咁，塊防守好差，bubble 重開

THX

Clear path

請問邊到多號碼t-shirt賣？最好可以網上買
basketball world信唔信得過？

之前塊追住Gobert打pnr
呢家有雀追住Jokic打pnr

同熱火一樣
勁在團體波同紀律

好緊湊

咪嘈

一邊一個痴線佬
murray
mitchell

好好睇呢場

梅利傻撚左..

肥仔好似長期佳得樂icon

兩個癲佬你來我往

咪嘈好狗，屈矮

second half第一個ft!???

君子波 俾D掌聲兩隊

milsap竟然有作用

屌你3-1真係玩完

兩邊唔撚會miss

dllm

米嘈

Mitchell

勁撚到

好撚癲 好多hero波

呢場似game1

Millsip今日上返力

外掛

大心臟

佢係咪講i own this shit

Mitchell勁撚到

兩條友HOT撚到

Milsap型左有無一秒

屌又嚟，兩面都好癲

打緊2k咁撚樣 2邊都瘋狂green 真係唔公平

其實無g Harris 已經玩完

依隊雀竟然驚箭驚到要做戲豬波避箭

45號戰術

呢個series真係好好睇

好好睇

格食格姐

兩秒內攻完
爽

fake hand off是個好戰術

Dunk no.3

呢兩隊打艇牛又係好睇呢條線4隊波 各有一條友痴左線
pg 當值 米嘈 梅利

吓傷!?

Pg

mitchell唔想比gobert扶呀?

咁樣ft 金塊輸既話都幾慘

pg 廢撚過安東尼

Pg果隻癡線好似同其他人有唔同

最痴線係PG

PG
真係未撚見過出手量咁高既路人甲

完,3:1

我認同pg係痴咗線

咪嘈刷唔刷到50

黑哨

打晒手都無foul

無foul...慘

係咪有打手

Foul黎 屌

Definitely a foul

屌你老母gobert又黑哨

黑到

referee企出黎了

PG 係真痴線

屌又嚟

被黑了

又係咁呀jazz?
又係gobert ?

ball lie

米嘈又50

Gobert今年第幾次臨尾打手冇foul

gobert 今年第幾球係咁

塊狗今年又想每rd打7場
但已經3:1

Nba球證真係好低汁

成場咁刺激又嚟一球關鍵miss call

金塊成場得9球罰球爵士成30球

ig之前又係有一球咁

艇雙星算係咁, kawhi morris

一個系列賽兩次50分

Jazz成日有人保護

好掃興場波咁高質
反而琴日湖人場波就係咪都foul

我寧願佢吹左先再睇reply都唔好漏判
屌

我好記得regular有唔少
重要又係clutch time

反向痴線

4:3 塊出線

高bear隻手係咪識隱形 黑左幾多次

但銀仔做乜鳩捧雀屎

Portland in 6
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
（如果正常哨）

每次見到金塊都諗起皇朝初現topic

之前ig有球仲慘

高啤含撚死啦

屌 3:1真係好難反cup

之前黑左拓個球goaltending

on9? 笑我老死?

Murray條冚家剷傻尻輸就係爽

蜘蛛>Kung fu panda

唔係佢果球on9 clear path foul
贏撚左啦

仲有會員 球goaltending
真係次撚次clutch time missed call 都有佢份

食蕉...

雖然我都好撚憎Murray條搶口狗

咁點？使唔使重賽？

黑到呢

西岸playoff除左雷拓 冇一隊有壓倒性優勢入final

訓醒睇唔到牛收皮

蕉

球證都係比賽一部分

根本要咁

姐係雷拓有壓倒性優勢入final?

姐係點

蕉幻想緊如果咪嘈喺塊依家會大炒幾多分

我都想講

希望有得睇3-3打game7

murray=現代jordan

把口

原來mitchell係金塊trade俾爵

murray 最後尾刀衝50分

🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷🎷

Murray 又真係入到個buzzer beater

Murray又刷分

屌佢又入

MURRAY刷埋上50

成隻狗咁

Murray 救咗我下盤

gobert 2❤️

仲唔搵你老死食蕉

murray 絕殺!
oh..

高啤都係

食蕉我愛你🍌

Murray一個人carry全部

東勢邊隊有性優勢

PG reg/po
.439 .412 21.5
.309 .385 17.3

會員(jazz) reg/po
.409 .375 14.4
.653 .687 26.5

巧串-.-

打撚錯 唔計雷拓 一隊弱智 一隊有一半以上虛脫中暑咁款 其他6隊實力平均到冇弱隊

頭先有刻覺得Grant個樣好似會然......

絕咗個50

會然生完仔又勁番

屌點解Mitchell好似無睇boxscore
都知conley 26, gobear 17,11

覺得mitchell點勁都去唔到duka果種級數
Btw duka巧靚仔

Luka

擺明數據撚嚟，計住

呢一面好似有mon

開始懷疑jazz係常規打假波

去唔到
身型差咁遠
但sg位佢排到好撚top
所以無咩需要比

唔計Clarkson 24

同ingles 0

Donovan top 5 guard 未？

想問仲有冇邊個生咗仔

大佬唔好咁搶口，你叫佢哋幾難為情

雷mk
上場29+5+5

Mitchell 都靚仔
睇下Jazz今年去到邊

係咪真係咁鐘意引戰？

你又知唔係塊打假

sick ball 識睇咪嘈一定係睇樣

咪嘈勁d 定vc 勁d

係咪要絕殺先叫clutch

屌你成班引戰狗 引人反我咪嘈

g持湖迷開沾迷波

個樣輕挑驕傲已經抵反

想學野 講緊十年13球po絕殺
咁是咪無其他人clutch

塊狗

Damn 同 playoff pee

賽果論係輸嗰球打手

PG: It was a bad shot

蘿梨係傷咗? 速龍真係好痴線 後備果班都攻守兼備

腳傷

網隊放題黎 唔可以作準住

咪講喇
第一二埸柒撚到喊

又關哨事

湖贏仲唔係黑哨

護士上年SEASON仲比呢到狂屌

原來咁撚勁

當初Kawhi 話有pg先去快艇?
pg常規次次都冇野，但係playoff係okc又隱形，去到快艇又隱形, 玩條毛

係
點解拓射波得咁少罰球

金塊揀人幾好，但要換換個教練，防守體系唔得

無左g Harris 就PK

PLAYOFF已經集體道歉啦

佢原本唔係想要PG

KD > JB > PG

揀晒俾人呢

狠狠咁羞辱lin迷

都㨂夠勁人
係時候俾人地賺下

建議NBA都玩租借合約

佢都係聽人講以為PG真係被大龜累姐

對lin迷欲擒故縱

bol bol係咪唔會出？

murray hot hand兩場先可以一場險勝一場險敗
唔hot hand就大敗
打條春

咁第一場米曹57分夠輸= =

PG: i'm getting the looks i'm getting the shots
the floor is open the defenders aren't great
but i'm just having a hard time finding the ball through right

真係痴左線

仲出黎攞尾彩 走啦

所謂揀人好就係二輪執咗個無人識嘅歐洲佬，跟mock第七pick揀個PG，第十四pick揀個傷咗嘅狀元熱門，二輪揀個傷咗嘅top 5 prospect

唔係肥仔同馬龍根本唔會有今日

睇緊inside nba
shaq真係好撚煩

而家先發現原來險勝同險敗好似一樣意思

要咁樣salty到幾時

個時無conley

已經逼到牙LIN要做中國人打CBA你地收下口好冇

原來咁多義海團

你拎近十年Kobe 講 十年前Kobe 32歲 湖人呢十年打過三季playoff kobe參咗兩季一季輸牛仔 一季輸雷三少

你係要分辦kobe係咪clutch首先你拎啲數據就唔好咁細十年得兩年有打 仲要係巔峰期尾

反Kobe唔係咁反的 教埋你 歷史第一炒粉數 隨便反

俾佢出都幫唔到
急唔嚟，操返fit先打都未遲，佢再傷就一世

nurkic換plumlee

頭3場攞返啲態姐

g1險勝
g4險敗

Nurkic一定要換，但有咩理由搭pick換去同區爭八嘅隊
射去東岸換個首輪都無咁嬲

Paul George scored 2 points in the last 45 minutes of the game.

He had 7 points with 4:38 left in the 1st. Over the remaining 4 minutes of the 1st + 3 quarters (36 min) + overtime (5 min), he scored 2 points.

佢今場咁撚柒就收嗲啦 45分鐘入得兩分

大勝同大敗

唔係
我意思係
險勝=贏少少
險敗=爭d輸

個年唔係nurkic換左比拓應該入左po,攞下經驗可能上年唔會咁緊張 搞到對拓無nurkic都入唔到西決

nurkic 同 jokic 兩個都正選料，想打正選，點都要trade

反而trade 走左 Malik Beasley ，搞到個bench 無得分能力

建議pg打到咁撚柒收返埋把口自己反省咗先

雖然袋利應該下年breakout season
但我諗傾屎應該都係會比人笑一世

luka is not special
we've seen that before

我都係屌,睇撚左2節訓撚左
次次咁樣都MISS絕殺
上年KAWHi,今年77

真係好on9下次又諗住比邊個球星比較

luka後
mitchell後
on lun 79
咩seen it before
仲要luka個個stat係接近無人有
屌佢都on99

老死你仲在生就好了

無啦
今日係
Paul George: 'If I shoot the ball better, this series would be a lot different'

你咁多年都仲生勾勾，我點會咁易死

幻想only

如果係Mitchell 搭 jokic ，幾爽

Professor P

小牛唔係同一個場

pandemic p
pg 13%

PG下場有廿分我迷佢一世

出面有人用O’Neal 講pp係單打教科書黎J佢

有人叫佢pussy p

難得me關心你

同病相憐

Donovan Mitchell 13th overall pick by the Denver Nuggets
Rudy Gobert 27th overall pick by the Denver Nuggets

比人狂屌係因為唔用國手書豪

nurkic

今年禾撐塊
依家都係算了
割席

今年撐艇

隊銀河潛艇都就收皮
梗係撐湖
立於不敗之地

舊年我撐龍嗰陣都俾人話咗收皮好多次

有無人支持火箭

乜原來仲未比人掃走

撐ryo蛇 唔撐火箭

反雲狗

識貨

第2 round係咪要等所有matchup定好晒先開波?

Jamal點解紅唔起？

應該唔會
以前都有rd1 g7搭住另一邊rd2 g1打 (好似係)

之前咁樣撚鳩ball仔 之後得罪左湖狗

屌琴晚瞓咗Miss咗兩場好波

睇nba app,龍塞星期五開波

me 今晚四點打！！

求登子帶龜突破first round

上左連登睇
但其實大龜餵到pg mvp level

米jer

收撚埋皮

唔關湖事，梅利性格有問題

乜都入我湖數

呢吓係太撚串嘅
人人得而誅之

［2020係金塊年］

睇完小牛就瞓咗 早知睇埋jazz

我年年都咁講

皇朝初盛

睇完76就瞓咗

PG不嬲都要球權
係okc龜咪唔射係咁餵佢
無論是12中8定係31中8

而家係艇無呢支歌唱
唯有轉做Point Forward囉

我明

轉乜撚野呀佢
轉做隱形人啦廢物佐治

2021 大腸年

PLAYOFF P正撚到

PG 呢三場埸均得十一分
FG得21% 三分得16%
癈到呢

每一年都係太陽年嫁啦

已經知道下場PG一定大反彈

0分

塞龍點睇

4-0

總決火打火

年年都係大腸年 (抽波)

邊隊4

要定唔要

講真我覺得PG = 極致版3D

要釣魚了

Brown didn’t appreciate how outspoken Butler was with his coaching tactics, and Ben Simmons once took issue with a text message Butler sent in a team group chat that instructed Simmons what not to do in an upcoming game against Brooklyn, sources said.

贏果隊

以前係溜馬唔係咁

邊度4:0都係搞笑

極致版垃圾就有

米燈啦`

冇 hayward 龍4-0
冇 lowry 塞 4-0
冇 lowry hayward 龍 4-4 塞

我已經當佢係Danny Green
入波係驚喜 唔入係穩定發揮

繼續串

Point forward
佢拍波會唔會廢過ad

如果一隊波係
PB KLAY PG AD DH都幾有趣

補充返少少
湖迷係咪特別多印象迷我就唔知
我自己唔係
kobe係咪好clutch就各位自行判斷啦
我自己都冇提及過kobe好clutch

Kobe係試過最後關頭三不沾
但都唔會俾呢個三不沾影響到佢唔繼續去處理絕殺球

我亦都知道LBJ有絕殺
但係都會俾人講佢最後時刻處理比較soft
我諗你應該都知點解

我只係一個湖迷
唔係LBJ fans 但我唔係反佢
冇諗過引起駡戰

咩撚野三不沾

唔痴牙 唔痴筷子 唔痴碟 好似係

勒幫占 不了
占登狗 不了
占鐘c 不了
人稱三不沾

大飛慘被bitch ass white boy絕殺 哭能左
d黑鬼唔係好好打既咩

有無人覺得榮狗好撚搶口 想搵山口組收佢皮

足球呀4比4

今個white boy顏射左Harrell好多球

唔驚
細curry今場都鬧返pg bitch ass nigga
不過好彩係黑鬼鬧黑鬼 沒事兒

佢咁白會唔會俾人誤會係白人架

文件河話快艇emotionally weak即係唔識打逆境波?

即係把口串過閪 內心淆過閪

NBA係咪唔捧白人做icon，睇luka打好睇過字母啦

弱勢社群 覺得俾人恰緊

咪撚用冠軍3d同垃圾比 睇左琴日二連blk未

200iq vs 20iq 你話邊個好睇d啦

其實細curry老婆係PG前女友
有d因怨係正常

然後文件河係細curry外父
貴圈真亂

Luka唔係美國人
難搞d

字母被美國人了

NBA League快d捉條o靚仔去驗尿啦
kawhi以為有PG掂，今季失算啦

PG: Seth, ur wife taste like a donut

字母個硬件比連登仔打都30-10-5

睇左篇報導,brown係咪唔鐘意butler直腸直肚
我之前睇butler上紅撚個節目話brown叫球員一齊開會就咁播片,但可以一句野都唔講,cls

Oneal為左賺rmb 吹到yao 可以同佢平分秋色添

依隻肥狗真心好撚賤

戰術大師

Koke生涯playoff得一球buzzer beater .......

另外奶共有五球..........

現

呀媽係女人 唔係呀媽就唔係女人

但佢好似係撐香港架喎

佢係唔中意人地插手佢點教波 佢打開個套就個套

有引戰狗

場場大炒駛撚絕殺

咁咪唔clutch

Clutch = buzzer beater 露底了

好撚clutch=3冠
唔clutch=5冠

5冠咪又係落地獄

要絕殺先clutch 講咩冠軍數

Harrell 同當值賽前和解左啦

好清楚喎ching 你係地獄陪緊佢

Bird好撚Clutch 3冠
又中

咁你想比較乜嘢？最後五分鐘出手數字？命中率？定game winner shot

這天有場很好看的特大三雙
又有一場刺激的50分對戰
想不到焦點仍在那奶共廢老處

你講呢3樣野得一樣係衡量一個球員clutch唔clutch既指標

murray狗同米曹都要藥檢

得命中率係
其實有冇數據睇睇

諗起愛蛇

無 仲停留緊係9up既階段 唔洗睇數據住

都要work先係架
JB:又唔係戰術勁，又唔聽下人意見

冇人話你占唔好 所以唔洗比較了
好搞笑 點解講到clutch唔clutch係要比較某個球員嚟證明先可以得出係咪clutch呢個論點

姐係兩個都clutch唔得嘅 冇接管比賽能力都唔會有咁多出手機會 如果高比真係你講到咁渣應該早就比人賣走 就算高比唔準 so what 但你問任何湖迷 last shot會交比邊個射都係果個人

Btw 唔覺得有需要踩低其他球員嚟捧高某個球員

反正要證明LBJ clutch>>Kobe
球風唔同 係都要拍埋嚟比較

Bill Gates好有錢 所以誠哥好撚窮

Btw Ballmer最有錢 我因為佢啲錢想撐快艇 跟唔跟？

跟 下年13星不是夢
可以做個有骨氣既球迷

死啞狗以為運籌帷幄
遲早斷腳死

Nba有cap salary
你以為玩到金錢籃球咩
癗猗頂左一、兩年稅都要解體

我有錢鐘意開超級大約比邊個都得啦

咪傻啦ching
Nba有教練公會球員公會
見你玩到psg咁實叫你賣盤
佢上一手都係咁

你就傻 ballmer嘅吸引力在於場外比到著數班球員
就連我地球迷都可能有

詳情追翻上個Po

佢假腸

上天堂

事實證明JB係勁
去邊隊邊隊都即時升grade
一走又打回原型

咁都引到戰

PR公司帶風向

私底下比著數

我估佢意思係ballmer有咁多生意

可以搵返佢自己d球員做代言人

掛

佢話開超級大約...

Bin到爛

熱火出到線對公鹿的話
可能有搶7睇
由第30位pick打到咁
真心勁

JB根本就勁 剩係防守已經係可以做核 連木狼都帶到入PO

去邊隊都帶隊入到playoff，但最多都係二輪無得再上

似贏到公鹿wo

希望啦

打到6場已經好好
show到競爭力,大城市,低稅,21可以裸簽粒星
利申:熱火fans

聯盟入面jb啲對手係字母，kd，可愛呢啲，全部都有身材優勢

你啱呀，但最上面引戰抽水，屌佢奶共，人民幣真香無問題，最上面話唔敢射

張圖

BB下年去邊做assistant

butler Crowder iggy adebayo
輪住mark字母哥

估唔到上一個有呢個數據 已經要數到Barkley MVP嗰季

timing捉得好

好睇公鹿班射手

咁又真係事實 共占關注RMBM 球場外嘅佢只係個左膠偽善撚deserve no respect 打波上佢算係咁 不過唔會想讚佢

今年連playoff 都數據爆炸

原來牙占未試過

你老豆做雞

由公牛開始成日畀球迷話佢更衣室毒瘤
睇返今季熱火打成點，再對比返嗰d球員同球隊真係笑而不語

要求高姐

好事

Luka好似差兩個助攻match到LBJ果個三雙
25/20+ 15+ 15+

我都以為實有份

要求高好事
睇下木狼班友仔
打又三十六，唔打又三十六

真心好欣賞佢，知自己唔係天才但好努力做好自己，同時都會好俾心機推動隊友努力
係Wiggins Simmons呢啲蛋散鳩hea先搞到佢更衣室炸彈咁

Wiggins硬件 + JB心態

聯盟第一人

拗柴

其實simmons打波唔9 hea架
76兩個對比潛力狼果兩件心態差九條街
係brett brown要負全責

等睇Wiggins俾廢鳩屌

MJ

佢控球好smooth喎

唔撚練波呢
Embiid好撚認真，所以Butler同佢咁fd

佢打波係幾瀟，但好似成日都唔穩咁

睇返luka 球絕殺
再睇返第一場牛vs 火箭
roco 守到佢鳩射喎

我箭又贏

好睇

Jimmy仲未入到一防/DPOY

dpoy真係難d 一防都有機既

一防F位有班癲佬預約咗，要飄移去G位先有機

先天劣勢冇計 攞dpoy多數都係F位C位

中間頓唔爆seed就應該贏到既

一陣病閪一防佢二防典算

係都唔奇
nba就係咁殘酷 就算你付出幾多 用盡自己100%既potential 都係會有d用70%就已經超越到你既天賦怪物

打機都係咁啦

NBA有冇諗過調下啲場次
箭雷個時間同鹿個場調轉啦屌

屌佢老母 湖人場場都打九點
艇同雀都會轉下時間呀
因乜解究

閪拎硬一防 無典算

因為聯盟第一人再加埋第一大球會

NBA 都幾仆街, harrell 種族歧視白人就冷處理, 罰款都無. 調轉係Doncic 串鳩harrell 係黑鬼肯定重罰成個playoff 唔駛打

因為潮人拓柒都喺最西面，要就返佢哋時區
同埋潮人多人睇

潮人都算，大佬你放個悶場咁早播

我都知 但艇都會打早一場 同雀換時間
基本上隊隊都有轉時間 係得潮人無

咁咪啱囉美國時間東岸一點幾西岸十點幾揾鬼睇

都好既

下次有人種族歧視黑鬼，如果聯盟諗住重罰咪攞返今次件事話佢雙重標準囉

因為達拉斯喺中間

係喎payton後都無guard拎DPOY

點解而家50分好似咁易拎咁 以前拎四十分都打哂飛機

就返美國時區

4點都唔會咁多人睇到掛. 咁早收工?

射多左3分
節奏快左

哈雷爾都道左歉，仲想點

美國人wfh

任何一個白人用膚色歧視黑人都絕對唔係道歉咁簡單。

啲黑鬼特別自卑 係咁嫁

blm

Black lives matter!

係，但依家係黑人歧視白人，道歉就得
唔滿意既，quit NBA囉
你成日都會見到黑人歧視白人架btw

又自卑又想有特權。 咁

以前d人廢d

熱火個Leonard好似冇跟班黑人跪國歌所以雪到依家

覺得陣型唔合多d,不過都唔排除有呢方面既原因

季尾咪出過囉
實力唔夠好又唔肯埋堆點畀佢上咁多

咁耐都未炒BB, 唔通

咁都唔炒我裸跑啦

炒硬啦

我見佢啲隊友都撐佢唔跪㗎

入嚟想讚下巴克利

平時鳩鳩下，起碼都識屌“雙重標準”四隻字

我今日都打咗

Kenny 同Shaq

chuck

得佢有勇氣講咁一個咁明顯嘅道理
kenny smith咩it is racist comment but it is not racism咩racism要have power 真係cls

高官轉移視線

一爆呢個字就比人滅聲

吓成季正選打20min
rehab關小小事，我覺得係都跪問題多過實力

不嬲chuck加Ernie最好
係真係好撚憎shaq

未trade之前吖嘛
咁你睇埋黑毛打4號之後成隊防守穩定幾多先啦

應該炒硬

小牛用dsj換番黎個班
唔計KP
今日burke 25分 tim仔21分

上年打勇g4拿成30分

成世人先得一場代表作都好意思攞出黎講

上年係拓，今年係熱火

出Duncan Robinson kelly仲好過佢
下季底薪番拓柒啦

已經想像到五個人無人組織既情況下會企哂係度互傳

女人/癲狗 call ad/猴pick
Ad就p&p 猴就p&r
Klay企底角

yao係打支共隊打殘哂，論技巧攻籃腳步防守意識佢都係近三十年頂級

點解mitchell 當年draft排咁後

而家先知76人Harris 打到爆肛都要輸
好心比人贏一場都好呀

NBA有咁多偉大既黑人球員你唔講
你講姚明 又一隻狹義既民族主義走狗
人高你就拜 肯定仲系一隻唔過五呎既短身矮腳狗

有rumors 話nets 想招攬 pop爺做下任head coach

雖然反開閪 但係柒碌無閪真係好廢
閪以外班guard 無人識造波

事實無閪仲慘過無mb

班反閪撚死撚哂

yao係勁過晒個d所謂偉大黑人wor
支那狗唔代表佢廢

甩頭髮沾狗同另一條傻閪琴晚好撚搶口架
詳情請睇返上個post

你咁中意黑人
好明顯係一個超越種族 胸襟廣寬嘅超級基佬
如果有一碌黑炭識得企起身行 你都唔會放過

快啲燒炭啦

POP一係繼續教馬刺
一係就索性退休唔做啦
年紀重細咩

Following a series sweep and seven years as head coach, the 76ers are expected to part with Brett Brown, sources tell
@ShamsCharania

終於炒
聽日食譚仔加底慶祝

都要換到個好教練先有用,市場上仲有咩好教練簡?

應該想教多TD兩年

ESPN Sources: A possible NBA coaching candidate whose name is gaining traction within front offices: Michigan coach Juwan Howard. Howard has an obviously strong resume as a player and later an assistant under Erik Spoelstra. He interviewed for Lakers, Cavs before taking UM job.

Lakers 3-1
7s me

#Trust the process

換左條廢老起碼有啲新野睇吓先

冠軍教頭Lue未有野做

艇助教喎

笑撚死

笑喪

無guard點都慘過無c嘅

curry+ klay >klay+ kd

有睇波都知熱火入一球都難

JB 好有鐵血軍團格，
講天賦唔係最好，
但好有態度同勤力，
仲有leadership，攪到成隊好似一隊Army 咁

可惜真係二線命
但nba 有呢d 熱血球隊打團體，點樣用毅力同d 一線球隊打，真係好好睇

公鹿都係熱血團體波姐做左幾年下狗，今年終於東岸無對手

夫子到底有幾憎鹿

引用我偶像嘅説話

打個東岸嘅信心都無，點champ

睇嚟都係無人睇公鹿波了

Bucks in 6

訓先巴打們 9點見客場見

公鹿咁好睇都唔睇

有呀 第一節魔術如果輸10分就可以熄機
隊嘢無咩追分能力

magic 好多拼圖好正

Magic暫時打得幾熱血
d守波勁到

其實AG知唔知口罩係用黎做咩

魔術防守咁搏命加四成半三分先夠同鹿打和

公鹿都打得好差，我估3-1就會比中間頓練波

睇親字母都覺得talent more than everything

字母當然有talent
但佢d體能好多都係練出黎
佢唔係一開始跳得咁高，跑得咁快，咁大力
佢四頭肌,core係練得超勁
打到5號位已經係佢努力返黎既結果
字母打唔到5，起碼廢兩成

當然,唔係個個肯努力都做到依個level
但字母本身無射波天賦+佢要進步既幾年係咁增肌,已經決定左佢射波永遠麻麻,係自己決定要靠身體打波

但我都係唔中意字母

講真，咁樣有咩好玩

我記得你反字母
利申：mon post

富仔快撚到
好想佢成材 一巴巴煎落76到

佢大學嗰陣 教練當佢綠葉咁用 類似Marcus smart

咩直個中鋒勁到-.-
到底邊個黎

隔離post屌鳩Ben 仔喎 你洗唔洗入一入去

呢個真 現代籃球 Center 影響力太細

隊隊中鋒都要識射三分

又未到好反既，討厭啦

常規真係當佢工具人，始終係我鹿

但年年季後賽都憎佢唔落，真係去到盡+全隊最有料果位

其實字母今年技術一d都唔粗糙，上年已經唔差，今年直頭叫好

拍波比前兩年進步左好多，已經唔使好快收步
Finger roll直頭準，睇禁區命中率就知
今年出波快左勁多，無論比人夾定一般橫傳都令對面跟唔上
唔好再用射波黎評價技術

但係佢今年真係變左數據撚
叫Lopez追出去真係弱智，自己企係籃底搶板
即使為左打transition都好誇張

V唔識串

好慘 其實low post 真係最好睇 不過而家已經冇人會打三角戰術 low post 沒落晒

咁你點睇你愛將中間頓

咁一開始佢入NBA都未發育完 佢後尾抽高 增肌之後以前嘅速度爆發力橫移都冇流失 不過對抗性呢啲係靠自己練嘅 佢條tendon 又長人幾倍 呢啲都係天賦嚟 爆發力呢啲就真係天生 冇得練嘅 其實佢切入腳步都進步咗好多

戰術我就唔係好識，但是三角戰術無左只係唔 exactly "畫“個三角形出黎姐

個概念都仲係到，不過更加廣闊，更少以lowpost作為終結

如果你指定要畫個細細的三角形，咁應該真係無晒

啱呀 裏面的概念 一直都有用緊 但係以前係low post 作為進攻發動點 依家就真係冇晒了

NBA 福田吉兆
心態唔夠好
但真係有技術，但真係要佢有自信先，有自信點入都得
今日1-8咁都好難翻本
要做冠軍球隊二當家真係稍稍未夠料
如果唔傷成就高好多，至少防守就夠做二當家

Ennis同Fournier好撚廢

Ennis還好
Fournier本身係主力得分
射又炒哂 防又成日甩 帶波都甩下甩下咁 做乜9

連登得一個nba post
點樣隔離post法

求下augustine同ross唔好再扮膠

v唔識串come 76 ok?

mb換

點解Luka Doncic 咁撚勁

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

魔術都咁攻得 公鹿不如反去練下防守好嗎

病閪講黎講去三篤屁個問題講左幾年都係一樣
都冇乜討論價值可言

真

公鹿cut下d輪換啦

11人輪換真係太多，9人-10人(短時間)差不多

冇ben比塞sweep都仲殺到ben

字母每次都沉底，收皮啦，magic一定大把空間射

回憶小子
係咪想笑撚死人

下面個堆就唔講啦
又係上fb睇留言區d人點講
再係到跟風講幾句扮醒

有佢唔會有分別
可能更加慘

冇計 同佢爭新人王嗰兩個 太撚出色

得啦 叻仔喇 總之Ben 仔進步咗好多 唔使射3分都咁勁吖嘛

最大問題都係教練

唔使射3分都咁勁吖嘛

係你呢d傻閪先會將我琴日講既野總結成呢句

咁你幫我總結囉

我真係唔撚明 睇個NBA都可以串柒柒 傻閪前傻閪後 俾咁多人屌左成晚都唔撚醒

順境球王

成晚就係你同禿頭沾狗係到鳩噏
所以你地係出於好心想屌醒我？

同你理性喺度討論緊 你就喺度屌鳩人 等我今朝睇返 原來你比其他人屌左成晚 唔啱聽咪唔好聽囉 你屌鳩我做咩啫 仲好意思叫人睇返上個post

no problem

一年級 16 9 8 1 戰犯
二年級 14 7 6 1 戰犯

講黎講去都係三分中距
快攻處理講左比你聽 唔理
turnover大減 唔理
命中率提高 唔理

扮睇唔到？
呢堆字點樣總結到唔洗射3分都咁勁？
你一開波捉戰犯唔係好撚醒既咩？

尖銳波都揸唔實

數據都比埋你 咁都唔係理性討論
講粗口就係屌鳩你
洗唔洗比紙巾你抹眼淚？

見到字母，turnover好過比人block，無咁柒

尖銳係邊個

芳li yeah

俾人block完要返個球權好過啦

又可以睇班nba左膠雙重標準

Magic咁都追得番

Vxxxxxxx

Vucevic黐撚線

公鹿漏夠空位3分未

打transition，賭人唔入都cls

咁樣漏korver

少癲

字母永遠唔撲，食閪屎啦

公鹿咁樣打熱火唔多掂

撲左邊有籃板

上個兩年PO咪又係輸佢冇3分

之後嗰幾年呢 除咗防守仲有咩進步

mb呢幾年係咁投訴教練逼佢企3分線

佢而家最重要嘅3分係0啊 佢切入腳步 都好唔成熟 到而家都係靠爆發力

驚你唔記得自己發表過咩偉論
一開波就捉個場均16分準三雙既新仔做戰犯
然後就話佢無進步
再出堆英文話mb係咁投訴 但原來佢自願
加埋高控衞原來最重要既野係三分
最後就放棄討論
留句盲撐on9仔confirmed就收皮

見到自己幾理性未

我雷要1:3了
箭贏硬

登登咁好態既

箭啲球員成撚日走去搵球證投訴

50+10+10大三雙
大炒我雷30分

雷個新仔唔錯

睇黎今日登同波叔又想切磋演技

希望bd埋尾/追分果時肯用返上場個小球陣

落選新秀
都可以守到登咁都算係咁

字母越紅越臭格了

76有救了

我雷黑哨黑尻箭
掂都掂唔到mk都吹f1
好嬲好嬲

球員關係冇破裂 清走Horford
搵個match到Embiid Simmons嘅教練
仲有得救

其實Elton brand都要走

哈登step back 被球謐吹走步
想點撚樣呀場場都吹箭

球證明顯咗少少喎 step back3吹走步

完

半場出返嚟炒到癲喎雷

對面準到癲

波叔狂扔2分 但成隊唔守3分 做乜尻

火箭半場食左藥，第3節3分係咁入

8/8 3分

唔肯call timeout

場波已完
3:1 恭喜箭

拳王 有無出過場?

第一次睇雷霆 波叔好似打得好過之前火箭？

mk

唔好停 繼續燈

啦啦隊

假象黎 箭第4節一開波就射死雷

harden係咁 long 3

雷霆追返上黎

比你地燈死

河神勁到
去long noel點撚知整傷左tucker

?

好過上季 上季冇乜球權

見佢好似沈穩左 有返之前既控場能力

懷住純反箭嘅心情睇雷
又幾好睇

雷冇可能贏到

50球3分

Eric gordon都夠弱智
Harden唔瘋狂爆dort爆到佢fouled out仲弱智

啱啱先醒到睇
今日Dort+雷打得好唔好

Dort守得幾好 不過第3節中間已經5犯
但係死唔斷氣

原本諗住瞓陣睇湖拓
仆街咁撚刺激嘅

屌 adam

Donovan換走咗Adams

小球對打

上場埋尾個陣

屌點解火箭bench有條友著lakers

龜著kobe mamba day

Kobe

Westbrook黎
美國時間依家仲係8月24日 (Kobe)

劇本早就寫好 箭贏

Mda用challenge 用得好果斷
頭先sga個球 donovan要用啦屌

Offensive foul

你老母好戲到

HARDEN廢撚到閪咁

cp3

好敢出手

Schroder啲layup真係好穩

頂撚住！

抵輸啦
你老母第4節一開波DORT就5犯都唔輪姦佢

2:2

HARDEN第3節尾開始9射3分

靚到

MK好波

Harden臨尾太多turnover

生完仔真係有加成

靚燈 下場keep住

係遅咗啲

第一次見人咁驚對面會6犯
人地5犯之後狂long 3唔剷

頂住呀！！

4分頂撚住呀

唔知我仲可以撐到幾耐

成隊火箭幾球剷到埋去無人MAK 都要傳返出去射3分之後炒埋

真係抵鳩登狗呢條垃圾成世都比人睇唔起
一到季後賽都碌柒咁樣

下年trade撚走佢啦

ching用生命黎燈
respect

好彩睇得火箭比賽少
睇得多好似個腦會爆炸

頂多兩場就世界和平㗎啦

有球係ab位空晒都唔上 扔返出去比人3分

唔建議 繼續留火箭好過
唔好出去害人

頂住ching

請問而家係咪要打完一場先到另一場？
我見直播話播熱火對溜馬但仲未播
但上一場佢又唔直播
而家播緊快艇個場
唔知係咪頂住先

笑咗 最後係Green 鳩掉

去76人
佢搭MB可以奪冠

火箭連續2場第四節唔知打咩
咩玩法黎

2-2

西岸真係有排打

入咗

咁遠都入

House9丟都入啦 你比green咁射走

依家先黎入

換西門？

harden發脾氣
推冧個牌

下場對面有返wb
真係燈唔落手
唔個支持邊面好

真係無品 又要工作人員執佢手尾

第三節火箭射得咁順,仲以為會一下拉開贏
點知okc 咬得返轉頭,最後時刻成隊又出奇地穩

緊係嬲啦
球證偏幫黑哨 吹死箭
如果啲雞公平啲 4:0完左啦

哈登最後連續失誤

更衣室又多一事了

好感動
BD終於肯轉陣

佢憑乜
我希望佢中肺炎即刻死

其實 Schröder上季有無咁被重用? 其實佢打得好好

上季無咩點睇thunder

上季佢隊友係牙龜同pg13%

上季邊有打得咁冷靜

往死裡打

波叔加持

第2 4節尾都用呢個小球陣 守box one
費蛇頂幾分鐘都交到貨

一有停頓位cp3就不停咁提點隊友
相反箭果邊淨係識搵球證投訴

nunn終於上得

點解咁靜

喂喂喂

登登份億元合約

我都想登子走火箭成日為慳錢整鳩陣。

不過夏登呢種性格唔踢佢未必會走。

冇主客場咋
火箭雷霆都係登主場
唔係bubble打 今日啲long 3佢洗炒？

最無資格屌哨就係箭，去到playoff少左體毛哨就唔識打，抵死

nba幾時會出例破壞公物都要罸錢

估唔到OKC 會追平

有冇gif

Brett brown終於收皮

熱火溜馬呢場波好有PO味道

但係橫掃

Butler出咁少係傷咗？

咁打法隨時東岸打完第2 round 西岸都仲未打完第1 round

如果二姑唔係咁撚狗揀波打，熊仔應該入咗po了

Herro

磨合左之後勁撚到

herro真係好正又靚仔,又13pick sg

上半場拉傷左膊頭

唔係好明啲暫停留來做乜春

唉，ola咁樣傷咗兩年真係好可惜

今場ok，希望下季keep到

東岸快快打卡收工，西岸打餐死，隨時三場2:2

之後咪嘈無力 4邊 3:2

早晨趕得切拓湖大戰

nunn同djj已出到

Pacers咁既陣一場都偷唔到

djj game 1已經有出

點解可以無啦啦隻dragic話爆seed就爆seed 仲有隻季後賽神獸伊古坐陣 有d黑馬feel

未睇先估拓110:103

Heat全部都鎖黎 痴線

係喎

畢拿拎6分都夠贏

見佢果陣要擔架抬出場我都以為佢要休好耐

WB trash talk Steven Adams

係囉
印象就係以為佢大傷

大膽估熱火4-0公鹿
公鹿進攻太單調比人睇穿哂

白邊我屌你老母

防咗同冇防冇分別

KCP入三分, LAKERS已贏

估唔到雷追得返上嚟，更加估唔到當奴雲識變陣

占一黎就開turbo？

本身就有料 常規賽果陣鍚住用仲要抖左咁耐

mamba day刷下數據

屈黑哨未？

應該冇喇，湖防守上晒力

green呢球拆屋俾占啦，自己上做咩

其實係睇熱火點限制字母啫熱火陣中都好多人選

10-0⋯⋯

3:1

湖好似越打越有

食撚咗春藥咁

占狗個樣開心到

條STREAM LAG到HIHI

占士：nba真易玩

好型阿

由KCP入三分個刻, 已注定係3:1

拓荒者渣渣臨完咗呢季去啦
第一時間唔好同白邊續約
同埋係四號位到補強 唔該哂

咁易玩緊係啦

守唔驚 係驚熱火攻唔入鬥閪

大3元準備

啱啦，打雙塔就唔該jer住AD打

兩罰全炒
死撚咗去啦

danny green都入到波 冇啦 嬴左

GREEN有3

15－0

笑死

打網球姐

ad屈到

即刻turnover

第一節已經垃圾時間

白邊不如返去坐BENCH算啦

拓拿拿林打埋返屋企抖下啦

ad勁撚到

又黑哨

拓d三分廢過湖

拓唔會有free throw射

kcp都打起埋

24比8

好黑呀AD直晒good d都唔吹foul

陰公melo 咁撞法都draw唔到foul

進攻萬花筒畀人睇穿晒

我拓好慘

好肉酸喎 湖又打8個人

d 雞cls

劇本嚟

點都要做到猢入final

雖然呢round唔洗點做拓柒應該都會輸

大家都同一年入nba，點解占同melo可似咁大差別

any link ar? very lag

你先cls

你地快咁多

得nurkic有料到

兩邊差別好大喎

ad做咩都有foul

湖人又8個人打5個人

比人屈廢

AD金身猛過Harden

今日AD有金身?

有咩問題呀？

屌你AD又玩呢招乞衣foul

有mamba day加持

Nba不嬲黑哨

1分雨

咁你真係foul人哋真係無foul

好憎Ad而家

換隊打囉

AD金身喎

夏登po從來冇哨，常規賽有。

死黑哨正仆街湖人

換咩隊啲媒體都針鳩佢

draw foul就憎 咁你quit nba囉
去睇乒乓波囉

www.jable.tv

quit nba啦 成日都會見到湖架

睇AD不如睇hardan好過

幾年無見過啦

Harden今日有咁多犯洗輸？

今場啲哨幾公平
唔算太偏幫拓

頭先CJ見AD fing手都已經即刻縮
但都照吹CJ犯規
但上一球CJ上籃俾AD撞吹都唔吹

真係foul，定總之潮有罰球就係金身就係黑？

Why not both

[Ad真係好撚完美] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (13）

- 分享自 LIHKG 討論

我開

03梯隊得返3個人打緊
Melo咁樣先係正常老將

無辦法，佢俾media做佢同占士係宿敵
但都唔知邊忽宿敵

有冇其他人開
唔想入湖個個

好順

上兩場lillard d 3分成日都有3FT 咁又係咪金身?

咁你quit lihkg囉

Lead廿分

之後會成日架啦

屌 肉酸左少少喎

咁都叫成日

你會成日見到湖人架 btw